突發 年初一流流爆呔點算？

係大埔公路行行下爆咗
捱到上水古洞 求救
唔知有冇車房開

抵撚柒死

？有病？

假日車手？

有咩點 call 拖車 放到年初五啦
你捱咁耐都無得補啦

換條spare tire頂住先

call咗拖車未

唔係

未

冇啊。。

補tire 劑呢

都冇。。

換囉

洗唔洗介紹

冇士啤胎？咁要拖走

乜柒都冇
咁唔call拖車等乜嘢？
一係你放低架車截的士返屋企瞓教囉

認真講，識人做拖車

自己換
真心超簡單

利申：爆過 睇YouTube 自學完自己換

有 得唔知有冇車房開

直接揸去堆田區

call 拖車囉 聽講好似開到千一

試下call相熟車房睇下嚟唔嚟幫拖

泊埋一自截的士 聽日先搞